# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
new Promise(args), Promise.reject(), Promise.resolve(), многие функции возвращают Promise, например fetch().
2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
Ничего, обработчик вызовов будет ожидать пока стек снова будет заполнен.
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?
Потому что при вызове setTimeout() происходит добавление вызова в очередь событий, а потом уже выполнится.

## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
